唔係㩒個制就可以自動開心架

我都係人 都有情緒
唔係㩒個制就可以自動開心架
點解個個人都要開開心心喎

啱呀，唔開心唔係罪唔係錯
只係情緒既一種
喜怒哀樂係套餐，冇得散叫

成日唔開心 好似會煩到好多人
可摸以散叫喜同樂